{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076924?place[place_type]=GID&place[gid]=1076924&place[latitude]=35.674069129&place[longitude]=127.7827547626&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 용추힐링랜드펜션"
    },
    "text": "こんにちは。咸陽龍湫ヒーリングランドペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、予めお知らせください。 最大人数を超過した場合、入室できず、ペット連れや青少年の男女同室での宿泊は禁止です。 チェックイン、チェックアウト時間を守っていただき、ペンション内の施設を大切に使ってください。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止しており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご注意ください。 子供たちはIPTVやWiFiを利用したり、フットサル場で遊んだり、バーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は22時まで利用でき、炭とグリルは別途購入する必要があります。 ペンションは駐車可能で、渓谷の隣接地に位置しているため、観光地としては龍湫滝、龍湫寺、上林公園、開坪村、智異山自然休養林があります。 ヒーリングハウス2は基準4名で最大5名、ヒーリングハウス3は基準4名で最大5名、ヒーリングハウス4は基準4名で最大5名、ヒーリングハウス1は基準6名で最大10名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、宿泊できず、入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れや青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れや青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何を禁止していますか？",
            "answer": "ペンション内では、客室内での直火焼きや喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには、龍湫滝、龍湫寺、上林公園、開坪村、智異山自然休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウス2の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ヒーリングハウス2の最大人数は、基準4名で最大5名です。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウス3の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ヒーリングハウス3の最大人数は、基準4名で最大5名です。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウス4の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ヒーリングハウス4の最大人数は、基準4名で最大5名です。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウス1の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ヒーリングハウス1の最大人数は、基準6名で最大10名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 409
    }
}